GME 161

24/3 收市價
US120.34

希望入場嘅巴打試吓睇吓件事起因先入場
如果決定入場：
- 小注，用預咗total loss都ok嘅閒錢
- 强烈唔建議all in
- 非常强烈唔建議開margin
- 唔好聽人講邊日邊日會發生咩事，冇人知（gamma squeeze or Short squeeze）
- 唔建議做day trade。15分鐘可以冇170，呢隻嘢一人俾人棍你就企喺度

有咩消息都自己再睇吓，研究吓先，就算Reddit啲DD都唔係可以盡信
暫時係咁多

Daylight saving盤前：4pm (HK time）
開市時間： 9:30pm（HK time)

Good luck bros!

今日晏就串柒柒話盤前乜乜乜
依家盤中就又係升

啲冚家剷憎人富貴厭人窮

GME 撚去晒邊？？？？？快手all in

唔洗care班淡友
還掂錢賺左係自己既

佢哋唔扺得人買完真係升
要一齊仆街先開心

點解隻野而家會同大市有反向關係

negative beta of GME

家下其他回返
gme 就跌

Lm

尋日係咪有人話頂唔順就走
買其他追返

好痴線 一爆升所有WSB系列同俾人標籤做WSB概念股都全面上升

隻KOSS今日又同GME一齊發圍

開始反跌

追入就反跌, 屌

可唔可以到300 左右鳩叫吓驚到del咗app, 唔想好似上次跌到40 咁又晚晚追

各位留意返上星期五劇本 下星期睇路啦

爆到300你會見到gme post隔一陣就爆一個post

扯高橫盤
係咪高位放緊貨

棍來了

越放越高我就比較少見

扯上2百出頭先講啦

170 之後上唔到

你啱

升5成了

上返200先啦屌

今日棍上200樓上

Citedal 收晒所有retail既payment for order flow, 買盤既PFOF 唔放去NYSE到list, 賣盤既PFOF就放晒去NYSE到沽，咁樣洗盤駁班buy side retail止蝕

Citedal積埋幾多PFOF無人知，但係佢每一股唔list去NYSE就變相同retail對賭，係short position黎，不過唔需要report俾SEC既short position.

咁Citedal deliver股票RH有14日，整個deceptive option trade又拖14日，積積埋埋都唔知偽造左幾多股出黎

盤後會唔會重現40蚊棍上果晚?

升左50 %都無咩人討論

其實都只係收復返業績公佈大插水失地only

上唔返200就收收皮啦隻垃圾
前幾日跌到血崩咁仲好講

升200% 先再討論

上三萬先啦

讚完又gel 扮睇唔到算

Citidel is our friend

好似bitcoin大起大落

直上400

比人追債定想遲啲用真貨short

唔想俾人訓

182

其實點解會咁？逼住要平倉？

月經問題

訓醒竟然高過訓前價

RC high 左

Reddit話淡倉由18/3開始瘋狂naked short所有包含gme既etf
令gme西冧（同時都間接影響大市）
宜家因為T+6政策 淡倉尋晚要平倉 由18/3既short開始

利申：唔識英文

社工呢

升返上270光啦，升得個少少

今日似繼續升

企番好大跌前個價先講啦

即係黎緊呢5日都好大機會繼續升

無人知 佢可以繼續naked short etf
個市只會好反覆
所以我地剩係需要buy and hold 食花生
睇岩價位再入貨

今日睇嚟又升返上200
彈出又彈入

真係有大買盤？

2億股？

睇左幾個幾年禮紅字 今日訓醒個倉竟然綠字

見到頁數咁少就知尋晚係升

我SH緊240 睇住佢290插到落120, 再上返190, 冇錢加倉真係想喊

次次都出糧前爆上(;´༎ຶД༎ຶ`)

220 想唔輸就夠

留意返management 預示過會增發

態度正確

最快一年後聽啲唔聽啲

btw琴晚127加左倉

次次插都以為玩完唔敢撈

玩完又唔止？
即係未玩完啦

琴日又有大班人發達

增發都唔會依家
一定係SS 緊先增

依家佢增發, 成間公司正式玩完
短倉實開香檳

張圖咩意思

一月揸到呢家，等上月球先走

尋日啲人終於翻返嚟，前幾日頹到呢
尋晚都好多單萬幾萬幾股咁沽
都即刻冚返上去

找etf條沽數

即係你淨係睇住佢跌就覺得佢玩完
佢升你又覺得佢未玩完？
咁你一定會變成高買低賣

咁前幾日冇量慢慢碌落山咁跌
正常都唔會貿貿然重注

尋日啲量先返嚟

十萬

30M

唔需要頹
Ss係一定會發生 只係時間既問題
有壓力就閂app瞓覺

125入多左20股 而家8x股@108 sh to the moon

你真係呢個post難得清醒嘅人之一

你均價咁低
其實仲有咩好sad

同你一樣😆不過之前40 入咗，放咗一大半，宜家全部利潤嚟

@$210

希望今晚至少返到家鄉

冇量咁跌咪即係唔係penis sell
有咩好驚

班社工鬼識英文

睇完個人即刻負能樣

唔知要幾耐呀嘛
係咁碌落去

Sh係唔夠架 你只會望住個價位 最後得個吉
真正要做嘅係buy the dip and hold
你降低個成本先有力頂得住大棍

歐盤已爆上2字頭

點睇今日星期五走勢？

例牌reply
神仙打膠
星期5有戲睇
N張$???call

想返家鄉 @255

希望可以落多少少俾我再加啦
琴日淨係加咗少少

182沽緊 唔好夾爆我呀

盤後好似192

跟本個ceo自己都好想squeeze
squeeze到咁上下增發
咁就可以改善返個cash flow(雖然本身都唔係)

雖然本身都唔*差

隔咁遠點樣一插就入到個lone

正常做生意既, 好似Elon papa 咁
係會好撚憎Shorter

一來squeeze 左班shorter 會死
二來gme可以搵到錢
三來多左一班超撚有錢既fans

一統天下指日可待

樓上幅圖遮漏左少少
已report

所以squeeze之前增發完全無好處，除左果班個心唔係gme度嘅老屎忽
要錢嘅話大把野可以做，gme是鳩但整隻公仔都可以賣到420.69

準備上500了

很想要吧

佢SS到我買一打

支持 快手ban 9條傻仔

舉報回覆

屌你如果唔係佢唔網香港上唔到(好似要vpn先得)
我一定買switch ps5再運返黎

已舉報

我quote左佢會唔會連我都ban埋

rap

三日後見

我諗版權問題
所以唔可以開international

大家均價幾多？

FS巴入左幾多

cow cow 佢 ?

近排好多成億既買盤
呢單野大家點睇
係咪ss 近了?

$148 @ 750股

理性討論
現價已經比原先個價貴左5倍以上
加上squeeze完會立即變音樂椅
佢要增發一定係squeeze之前

細細地玩下上火星

我見reddit話係bug

一定唔會
除非有內鬼想公司死

佢依家完全無需要增發
成600mil cash

如果我係board, 我會做好晒文件
等squeeze 左兩三日後增發
咁就一齊fat fat

但係已經連續幾日係咁

不問價入

早知尋日就唔平晒d SHORT PUT

今晚繼續

盤前200 了

可以睇下呢個講ATM offering
可以係squeeze緊個陣陰d陰d增發

盤前終於上番200

個心唔夠定，點贏大錢

做乜鬼short put, 直屌落去strong hold

/_\ 去到120 有D 肴
我好重貨

咁做係極之短視
squeeze到的話散戶賺幾倍以上，當中小部份錢留返係度已經夠支持gme目前股價
另外以公司角度睇，公司唔係真係缺錢，就算轉型都要有客
gme轉型值錢在本身用戶群精準同夠大，得罪呢班人基本上唔使轉型了

盤後升破200

Strong hold to the moon!

過左 $300 GEL PLZ

過左 $300 先 GEL PLZ

唔知債王仲有無SHORT CALL

屌屎忽屌咗八十幾年

之前328 高追左
點就俾人大棍落完sh 緊
120 個時又無溝 呢加都唔知溝唔溝番好

想溝都冇錢溝

尋日我都冇本再溝

而家premarket上到210

睇你有幾多閒錢囉
散戶心態就係低淆高追

衣冠禽獸除街屌死自己老母

今晚睇咩價

$40

deep V (倒轉個隻)

啱啱盤前走晒，等今晚40入返，fatfat

夠膽高位買點解無膽低過均價溝
我都想有呢個機會

正
可以用同一價錢入多幾倍貨

Gme有無可能變成咁
賣嘅人少
買嘅人多

我係想再低少少先溝
點知佢彈撚左

我都係咁諗 set 110 溝 點知彈番咁多

我都係買50%倉算
呢個世界要幾黑有幾黑，唔可以用常理判斷

咩棍？

好多謝之前咁多人睇唔起gme 而定終於重回200

而家*

企穩300先gel頭啦

買買下70%倉
再溝就ALL-IN 了

求吓大家破唔到$350 都唔好gel 住
次次一gel 頭就炒車

你真係搞笑 搵asml黎比

真係做到咪ss 到

遲咗call

250之後就400

今晚準備上歷史鳩位

有人已經話唔係

有無人賣同會唔會ss係無關係架

成日見到巴打你我都好撚驚
所以已經del app 唔敢開嚟睇

有人話係

有人話唔知係唔係

唔知有無人話唔係

唔睇唔得
食粥食飯睇呢舖

巴打咁勇

已經有人話唔知話係定唔係

個位巴打係連登gme po數2x個陣已經係到

大家用咩戶口出金

錯post

你真係蠢唔係扮
佢一旦增發就會引發拋售潮
佢既客戶係老散唔係大戶
增發完做講轉型？
增發完就破產啦

大家唔撚駛鳩up
係 啲盤我落嫁

SH 佢老味

冇壓力咩

緊係有
都話之前緊張到睇醫生

咁睇少啲啦 del apps

由搵幾球, 到蝕幾十萬
到家下又搵幾球

我覺得我已經無野驚

問下自己

揸一個倉位自己有信心守到>3000
定係揸全倉好大機會<1000就放？

Risk and return, 仲有自己心理承受到幾大壓力，幾方面做平衡，搵個最好既落注額

玩到咁撚大
我都係由賺球半變平手，再上番70萬

肯定要Exit plan
分階段出

唔係跌落黎真係含得

全倉真係頂唔撚緊，賭性重都頂唔住

今晚200會唔會好危

buy the dip
唔覺唔覺

巴打你都好野

其實本身諗住用上年profit 黎玩
諗住500就走人
唔係俾佢地停巿激親, 真係唔會咁癲

同埋自己又做下DD, 同推理

覺得shorter 真係無棋先咁盡

以往經驗覺得咁樣好難贏到最後，同埋預左打持久戰，所以留番資金俾多個選擇自己，令時間先企係自己個邊。

低過100
40 蚊個陣溝左

唔係好識
想問吓
Squeeze時增發會點??
關cash flow咩事?

其實我想寫篇野俾reddit, 用texas poker去睇呢場仗

正常係抽到 AA, KK, QQ, JJ, KQ, KA, QJ 呢類pre flop先去馬，無就fold.

今次DFV買GME就係手揸一對9，贏面唔高但係值得鬥，結果flop派多隻9出黎。 班HF係cheater黎，佢睇到我地底牌，咁樣係好事亦係壞事，佢地system勁資本多，但唔代表佢地夠brave, 正如batman同superman講，你係超人因為你未俾人搵到弱點，佢地如果冷靜地用盡方法去拖出少句聲，我信今次好多人嚇走。

但係佢地又halt trade, 又搵reddit block人，水尻人又fake news, 咁樣只係顯得佢地慌張，show左底牌我地睇。 佢地不斷raise 又唔敢all in, 咁樣對付新手就得，真正強者唔會咁易退縮

40蚊夠膽溝真係抵你賺

眼睇唔係100%贏面，但係值博率夠高，相信自己判斷對方無料，咁對方all in你都要夠膽做hero call

This is YOLO, once in a life time, 真男人既戰鬥

50蚊入， 跌番落120放左
直至有人睇到ETF operational short仲有deceptive option trade, 對我黎講就係睇到對方底牌

45蚊入左500，跌番落140 入多400股。

其實唔駛諗得咁複雜
我邏輯係
如果佢地真係已經平晒倉
佢地唔需要做咁多propaganda, 唔駛做咁多橫手
亦唔需要攪bot, 同埋搵社工叫人放貨

做得呢D ON9 野
即係佢地已經無棋

900股佔巴打成個倉幾％

問咁多做乜尻

係，就係咁先覺得佢地無棋
老實講未玩gme前，都唔知broker將order flow賣俾人唔list 係nyse咁仆街。發覺自己對stock exchange mechanisim一無所知。

所以我覺得唔係佢地自爆，真係估唔到仲有幾多絕技未用出黎。

算喇, citedal都有晒大部份order flow資料，無得隱瞞

order flow 個度
我又未必覺得可以route 個order 去自己trading pool 咁仆街
(可能我太天真)

如果做high frequency trading, 睇到order flow (即係你掛乜盤)
已經好撚屈機

有d 戒心好
可能仲計緊有幾多buying power 未出

reddit 都唔主張人講position 啦

未平倉個位 其實已經唔洗估估下
Gme份10k annual report講明左
short volume > existing share

其實我唔係好理解到DFV點解pair 9都夠膽yolo

就算你話Ryan Cohen加入都係年尾嘅事
到底係運定係真係有內幕

連講中文都驚又陰謀左d

知人position又點
講比人聽自己position更加無好處

DFV 股本只係50000鎂
佢開頭係想價投

真 由其係現實frd
佢跟你買蝕錢就大獲

佢玩足兩年，可能得一對3
實有運氣成份

Heavily shorted仲要撞正pandemic都無走
服撚左

盤前一啲力都冇，似妹多

1000000@$250

I am ready

點解咁靜

ETF + 普通 2.xM

etf 100股先等於十幾股

今晚直上400

睇reddit學英文仲好

個到聽講無咁靜

沖涼先

棍

今晚係咪逃生門？

上唔到200

諗緊加唔加倉

咁多大單走個價都咁硬嘅

今日唔似升喎 睇定啲先

冇錯

唔只棍咁簡單 大單係咁走

╭(°A°`)╮

居然穿200

1秒

棍完了

192個陣入左小小

應該186 再即放

點解咁多大單走

假升?

咁多走都升？

你個名

SS了

熔先算啦

爆啊

睇下衝唔衝到228定又會比人reject

咁直

做T比人踢左？

210

升穿咗下降軌？

GME 冇圖可睇，心情好就升，心情唔好 ...
總之好難捉摸 ~~

條蕉

社工呢？

Apes together eat bananananananarrrr

過幾日又會出番嚟

cup and handle

大佬 綠色吖
邊撚到會有社工

啲濕鳩社工而家邊敢出聲

沖完涼返黎gel頭

傻閪尖瘋

棍咗咁多日都唔加
利申：唔敢加

Me too
SH咗，唔敢放 + 唔敢加

早兩日棍到120 都唔加
咁俾你棍到10你都唔加啦

利申 140 加左

睇黎今晚已完
210妹到尾
下星期見

195

又比機會大家上車

支牛見到, 呢個24%係咪唔好信?

果然amc轉燈 gme又昱開gun跌

上車的機.......但沒錢呀

750股 @ $148
要用就用好啲好唔好？

今晚有機會轉燈

買身家

準備轉燈

轉左場玩 snowflake

屌 fs巴

吹得就吹

轉燈

社工全面進場

呵欠，星期一見

咁早就轉燈
雖然估到會趺.....但唔努力上個250呀

好努力爬返上去咁

有排先收市==

次次星期五都係打十字星

180酒左
跌多30蚊再煙過┻━┻︵╰(‵□′)╯︵┻━┻

次次都好準

唔小心panic sell 左
total 輸左1500 hkd唔好笑我

恭喜師兄，我都差唔多
180以為係support位，跌到落178都未識走，去到176真係頂唔順走左

貼倉==

下次想走出句聲

到底係繼續SH定食住啲先再遲啲入貨

Strong hold

堅?
點解呢D位走

笑咗，又190了

妹下妹下 屌

我意思係
佢地想高賣
點解要等跌先黎賣

跌多d入返
用相同價錢增加持股量¯\_(ツ)_/¯

1137是Sh派大師

一直想咁做.....但我股量少左

棍牙(´༎ຶོρ༎ຶོ`)

唔好意思
認真左
無乜事我出返去鳥